# Лабораторна робота №4. Розробка програм, що розгалужуються


## Мета

Розробити программу, яка розгалуджуеться й виконує одне з поданих завдань

## 1 Вимоги

### 1.1 Розробник

Інформація про розробника:  
- Чевардін Єгор Дмитрович;
- КІТ 121б;

### 1.2 Загальне завдання

- Розробити программу, яка буде запрошувати 6-ти значне число й визначати, чи є число "щасливим"

### 1.3 Задача
- Створити функцію з валідацією, яка буде запрошувати 6-ти значне число
- Створити функцію, котра буде розбивати подане число на масив з елементів
- Створити функцію, котра буде розраховувати й говорити, чи є білет щасливим

## Як користуватися
Посилання на створений gitlab та github аккаунт:
- Gitlab "https://gitlab.com/YegorChevardin/lab04"
> - Файл з вихідним кодом знаходиться у папкі `dist`, якщо її немає - вам потрібно скомпілювати проект;
> - Точка входу у проект знаходиться в файлі `src/main.c`. Вона повинна бути одна, бо для компілятора точка входа може бути тільки одна;
> - Скомпілювати проект можна за допомогою команди `make run`;
> - Якщо проект вже скомпільован (є папка `dist`), то щоб запустити программу вам потрібно зайти в папку `dist` `./main.bin`;

## Висновок
На цій лабораторній работі я розробив программу, котра визначає, чи є задане користувачем число щасливим. В роботі навчився користуватися функціями й розробив программу з використанням рекурсії.
